# ObtenerDineroFutmondo
Es un proyecto muy simple que hice un día que estaba aburrido para calcular el dinero que tiene cada usuario de una comunidad futmondo. Lo que hace es a partir de la sala de prensa y el dinero inicial calcula el dinero que le queda a cada jugador. 
